{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027323",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 사량도펜션"
    },
    "text": "智異山登山口に位置するペンションです。 ペンション内ではテラスでバーベキューを楽しめます。 そしてゴミ袋を購入することができ、退室時には整理整頓と分別収集をしなければなりません。 今年はコロナのため屋外プールを運営しておらず、入室は午後3時、退室は午前11時です。 送迎サービスは提供しておらず、バーベキューを利用したい場合は炭とグリルが一緒に提供され、4人以下の場合は20,000ウォン、5人以上の場合は30,000ウォンの追加料金が発生します。 幼児を基準に最大人数の超過は不可であり、無料Wi-Fiも提供されます。 ペットは入室できず、その他のエアバウンスのご利用はオンシーズンには可能ですが、雨天時にはご利用いただけません。 ペンション施設としては駐車場があり、無料で利用できますが、現場の状況によっては利用できないこともありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこにありますか？",
            "answer": "このペンションは智異山登山口に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でできるアクティビティは何ですか？",
            "answer": "ペンション内ではテラスでバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "退室時にはどのようなことをしなければなりませんか？",
            "answer": "退室時には整理整頓と分別収集をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "今年はペンションでプールを利用できますか？",
            "answer": "今年はコロナのため屋外プールを運営していません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合、4人以下の場合は20,000ウォン、5人以上の場合は30,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "幼児を含めた最大人数を超えることはできますか？",
            "answer": "幼児を基準に最大人数の超過は不可です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "雨天時にエアバウンスを利用できますか？",
            "answer": "エアバウンスのご利用はオンシーズンには可能ですが、雨天時にはご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "駐車場の利用は無料ですが、現場の状況によっては利用できないこともありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 278,
        "QA": 423
    }
}